(Captain Marvel)甘賓尼今季防守精華

多謝甘隊長一路以黎既貢獻

而家VVD係度佢其實都唔夠班
不過佢對李城個入球令球迷記成世
好似阿古路絕殺拎冠咁

佢一直以黎都唔算頂級
不過佢絕對係一個好隊長

記得有年曼城拎英超
到頒獎拎獎牌果時，有幾個球員出場數唔夠冇得出去拎牌
甘賓尼走去擋開 d 工作人員，拉埋果幾個隊員出去慶祝，堅係好隊長

佢係咪落實左要走

老咗要佢一季20場絕對交足貨啦

甘隊長

kompany唔夠班真係得啖笑

今季仲有機會拎埋goal of the season